魁北克人黨推動魁北克獨立，兩次公投，都未被加拿大政府取締

魁北克人黨(Parti Québécois)推動魁北克省脫離加拿大獨立，並於1980年及1995年兩次公投，加拿大政府都冇取締，直到今日仲可以繼續參選魁北克省議會
民族黨出黎up兩句，乜實際行動都冇做，就被港共政府取締
高下立見

人地民主政府
香港極權政府

高下立見

你要睇埋兩地政府嘅分別
一個係民主政府，另一個係殖民政府，點同呢